全港3點 18區開花

理大有難 十八區支援

推
手足出到依家好出喇

開花呀

出

推

push

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

推呀！！全部開花救埋大嘅po都推唔郁

開花呀！

出到poly出poly

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

Push

開花救人啊。家長車都要預早